<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://ZhonSQ.github.io</id>
    <title>ZhonStoreroom—原创coc模组仓库</title>
    <updated>2021-02-07T15:27:18.253Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://ZhonSQ.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://ZhonSQ.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>老     钟     的     模     组     储     藏     室</subtitle>
    <logo>https://ZhonSQ.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://ZhonSQ.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2021, ZhonStoreroom—原创coc模组仓库</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【梨花落】第零章（导入/设定部分）]]></title>
        <id>https://ZhonSQ.github.io/li-hua-luo-dao-ru-she-ding-bu-fen/</id>
        <link href="https://ZhonSQ.github.io/li-hua-luo-dao-ru-she-ding-bu-fen/">
        </link>
        <updated>2021-02-06T14:01:33.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p><strong>【模组信息】</strong></p>
<p>时间 地点：南宋 湘乡县湘城</p>
<p>人数：2-3人</p>
<p>推荐技能：御三家，一些战斗技能，心理学。</p>
<p>模组简介：某一天，一个灰衣青年带着两个脚夫走进了Pl所在的生意惨淡的镖局，下了一单镖金丰厚的镖单——让你们运送一个箱子去湘城的钟字药铺。于是，第二天，镖头带着pl们向湘城进发......</p>
<p>本模组部分剧情采用‘满足条件触发剧情’的方式展开，KP注意让玩家主动探索。</p>
<p>注：模组里可能会出现一些和规则书相背的设定。</p>
<p><strong>【给KP的信息—模组之前的故事】</strong></p>
<p>绍定年间，湘乡县巨贾陈富国在一次交易时发现一堆财物丝帛里夹着一把用生铁筑成的粗粝古矛，矛旁放着一本线装古书，不知来源。他翻阅以后发现，这是西域一个名为‘深红子嗣’的教派所著，书中用破碎,混乱的语句讲述了一个叫‘殷崇’的人在一片漆黑虚无世界中一步步称王的经历（详见scp-尘与血）。陈富国也得知那把古矛就是书中那位‘殷崇’的物件。在阅读的过程中，陈富国的精神同时被王之矛和古籍侵蚀。他利用自己的权势私下组建了一个名为‘赤华教’的教派，信仰‘崇恩赤华大慈大悲救苦天尊’，即殷崇。要使赤华天尊降临需要用王之矛转化七位少女，使她们产下王之子（王之子并非实体，而是类似于模因的存在）。十余年的时间里，他们转化了六位少女，且六位新娘都已分娩。在这段时间里，因为王之子的影响，居民变得更为焦虑，易怒，敏感。</p>
<p>也是在这段时间内，因为无力承担赌债，半夏的父母将半夏卖给了城中的逍遥楼抵债。在那里，因为过于顽固，半夏被鸨母当作最低等的妓女出卖身体。过了地狱般的几个月后，半夏出逃了，她趁夜逃到了通济街，躲进了街上一家最小的店，也就是赤华教教徒钟纪的钟字药房里。当时钟纪已经入睡，半夏在仓库躲了一夜。第二天，钟纪开店时发现了半夏，她编造了一段从附近乡村出逃的故事，并希望钟纪收留她。钟纪看出了她在撒谎，但也许是因为她的美貌，也许是因为某些不知名的原因，他并没有揭穿半夏的谎言，而是收留了她。</p>
<p>逍遥楼的人找上了钟纪，半夏也向钟纪吐出了实情。于是钟纪依据明哲保身的原则，或者说因为懦弱，将半夏交给了逍遥楼的人。</p>
<p>半夏被抓回后，她有时能看见来酒楼用餐的赵家千金，赵梦舒。将豪门千金的生活和半夏迄今为止的凄苦遭遇对比产生的伤害深深地刺痛了她，正逢第六位新娘分泌，王之子的影响加强，她的嫉妒转变为了恨意。失去理智的她从酒楼的库房中偷了一些药—在钟纪的耳濡目染下，她也懂一点中药。过了几天，赵梦舒再来时，半夏用自己偷来的药草使赵梦舒染毒，然后第二次逃走。</p>
<p>谋杀了赵梦舒的半夏一路逃跑，逃到了邻县。离开湘城的半夏摆脱了王之子的影响，想起自己之前的所作所为，精神崩溃。在赵家找到她之前，赤华教的教长福念炳先找到了她。精神崩溃SAN趋近于零的她最适合作为第七位新娘。于是，福念炳利用王之矛转化了她，并决定利用当地的一家小镖局私下送她回城。</p>
<p><strong>【导入】</strong></p>
<p>现在是巳时，初夏的太阳挂在半空中，投下一道道虚浮的光线。</p>
<p>你们坐在镖车上，穿着短打，头上冒出了些许白发，但身体依然精壮的镖头成武坐在车前驾着马。这是一单极赚的生意，路途不远，货物仅仅是一个小箱子，现在它正放在马车车厢里，箱子上还放着镖单和官府开的公验（出入通行证），镖单上的接头地点是湘城的钟字药铺。货只有一人长，不重，但镖利却非常丰厚，丰厚到让镖头这一趟只带这一件货。</p>
<p>镖车在凹凸不平的土路上摇着晃着前行，太阳从东边往西慢慢移着，投影被慢慢拉长。这一路上没发生什么意外，没人劫镖，非常安稳。</p>
<p>在太阳下端压上地平线的时候，见路旁出现了一家客栈，这是你们行镖路上经常走的熟店。成武把镖车赶到了客栈前，然后跳下了镖车。</p>
<p>“下车，今晚在这歇脚。”成武转头对车内的你们说。</p>
<p>—————————————————————————————————————————————</p>
<p>——欲知后事如何，且听下回分解。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>